13cm以上即可 F奶網紅帶SWAG女優西門町舉牌徵炮友 警帶回釐清

自從本月中有一名暱稱「倪安」的女子在西門町舉牌徵男友後，近期西門町接二連三出現有人舉牌找乾爹、討伐吸血鬼等「舉牌亂象」。今天中午過後，F奶網紅「橫綱凱咪」帶著SWAG女優「黎兒」在西門町舉牌「徵炮友」，警方下午2點多左右將2人帶回派出所，將進一步釐清她們有無觸法。

警方說，「黎兒」拿的紙牌除了大大的「徵炮友」三個字外，還註明要「13CM以上」、乾淨溫柔，並附上Line ID與加好友的QRcode；「橫綱凱咪」的紙牌則寫說「幫她徵炮友」。有網友加入好友後，發現對方會傳一個表單，並要加入者填寫手機、e-mail等資料。

轄區警方指出，本月13日，綽號「倪安」的女子在西門町舉牌徵男友，還在排上公布自己的通訊軟體帳號。26日晚上，有網友發現，又有穿著清涼的女子在西門町舉牌，聲稱要「徵乾爹」，事後被人發現是生技公司找小模為旗下產品設計的行銷手法。

另名網紅「音地大地」也在29日前往西門町舉牌，他打扮成「JoJo的奇幻冒險」的主角「空條承太郎」，到西門町尋找有志一同的人，一起至埃及討伐吸血鬼「迪奧」。

正評俾空條承太郎

有冇手足gogogo

要13咁長先得

想去打迪奧多D

13好多人都有喎咁

我想去打dio⋯⋯

打Dio +1

好想去欺負下百歲老人

好想中飛刀

未扯13

jojo

唔合資格

想做承太郎炮友

未扯 凍嗰陣可以好細

曾志偉.jpg

“她”？

隔離14日都要去

Swag d av d女無個得 但好淫

想做星塵鬥士

未扯真心冇
扯咗又過太多

dio

有得俾錢玩
平過香港啲雞

其實點計
如果由下面根底計起，我諗大部分人都係接近20cm

Dio

一定係上面啊

有冇咁誇張

承太郎

DIO

個JOJO成個宋康昊咁

屌原來我咁撚短

Fake 鳩人，香港都有過包養女，分分鐘影你做節目

你有老婆啦

台灣某方面同支那真係好似

50都黎緊

好想喺佢面前瘋狂無馱

連登仔個個都50cm，未扯

正常既話 正係計龜頭

得12.5cm

最後隔離條友講the world 個下
笑左

你扑野果時成個袋會質埋入去既話咁咪由袋底計起囉

邊有講過會計埋個袋

短撚

make noise姐

成個人質埋入去

連登仔諗住點應付The World

想去但怕死

條女望相（可能p過）似真波，但樣就肯定整過

想去奇妙冒險

13都冇死咗去

gay test post

晴晴咁撚樣喎

屌你啦承太郎, 仲招人
跟完你去, 一係死, 一係殘廢, 一係老人痴呆, 狗都比你克死
你又攞埋時間停止器, 去旅行探親, 仲生埋個女

跟大隊去埃及

報名打dio

但除咗2nd Joe之外
嗰段旅程佢其他同伴一係死，一係傷殘
可唔可以改去杜王町，安全好多

粗重野等我黎

真係好慘烈
法國佬變埋隻烏龜

好想屌吴夢夢
唔知要幾錢

個個都吹到自己好長

但其實太長又入唔曬又容易整痛個女仔（尤其亞洲女仔）

波波家陣比我養緊
利申 giogio

賤雞

依家比我養緊

屌你屎忽大部分人接近20大佬你唔好咁黐線啦

未扯長過扯

起底 五毛 blocked

接招啦DIO！半徑20米嘅綠寶石水花！

免費 ga
如果你肯拍片做男主角
仲可以遮樣

警方下午2點多左右將2人帶回派出所

收埋食

本來想睇網紅，點知見到承太郎，好感動

佢嚟㗎???又話f

有無佢啲片睇下

唔緊要啦連登仔得物無所用 唔使幫佢地擔心

右邊條女成個鄭若華咁wor

13都冇既話應該算係殘疾

唔通話自己係短撚比人笑咩

個個自己打飛機only

咁你幾多

應該係啱啱好13

我15 長你2cm

但係個承太郎有啲柒

空條承太郎係打 Dio 架咩
利申未追晒

安全？
蟲佬啊小心撞到吉良吉影就收左皮

13 係 global average黎，事實上好多亞洲人都未必有呢個數

個撚個連登仔都死要面係唔係都吹自己有13架喇 下次新聞出15 啲留就會話15好正常 冇15死左去 出17就話話無17死左佢
如果係 香港平均統計size 就唔會係8-12
聽過唔少充滿性經驗既女仔fd都講香港男仔平均都係10cm到 （而佢地都係吹到自己有13-15

同埋聽佢地講話太長其實係會痛唔舒服 重點係硬度 女性陰道長都係7-8cm到
即係你技術好 其實扯左8Cm夠哂 滿足對方

騙徒手法層出不窮

不過連登仔就算個個30cm都好 無女都係收皮喇

咁要叫聲老母先

最後都係炸死貪錢肥仔
其餘角色可以TVB BBQ 大結局式圍屌吉良

心水清

點都好過3部男團死一半先

唔洗錢？

波波就算無死，一手一腳都俾替身各刨咗一忽肉
之後仲俾承太郎水咗去意大利對Boss真係做殘廢佬

星塵鬥士一開始就講要打dio
睇緊s1 2?

記錯咗係仗助
空條係打 dio 攞咗世界能力

曲線話你自己無

13 cm 長度好normal啫

但睇第一張相， 個女仔都好normal咋喎， 有冇正啲既相？

真係好撚好笑
次次睇哩啲post

最記得之前有個post講個喇x仔屌條學生妹片段流出
條仔條野13-15cm到 結果成幾十頁post都係一大堆連登仔葡萄條仔條野好撚長 有靚女屌

對住佢地唔知上唔上到13cm

承太郎都老啦

唔怪之得咁多人話自己15以上乜撚野袋底

呢道組到幾多人去打吸血鬼都好
注定都係得一半人返到嚟

RAP

白金之星

13cm以上即可 F奶網紅帶SWAG女優西門町舉牌徵炮友 警帶回家釐清

唔使愁，以前高登仔講過，亞洲人雖然短，但夠硬。黑鬼長但唔夠硬，啲女都係鍾意硬，放心

Slut果個？
幼係真
但長度起碼17-18

吉良慘到jojo最慘boss，係咁比主角圍攻唔計老闆最後

覺得打和啦super
一個無限咁死
一個死到連靈魂都收皮
相比之下發覺Dio同卡兹下場算唔錯

死神之Q話吉良變左幽靈幫尼姑做野打怪

撚有17 18

警帶回釐清

你哩個講法 咁15cm 定20cm都唔一定夠 因為根本唔關長度事
同埋我幾想知師兄你點對住個A cup可以磨到射 你磨返板？

行埋去係咁無馱無駁，激撚死佢

台狗比盡11

我想搵花京院

真相就係10cm合理

算喇 唔關打唔打飛機事 大家玩既野 興趣都唔同
對女口味又唔同 無得講
鐘意同啲有咩喜好既女做又唔同
你話邊條女唔鐘意大鳩同邊條仔唔鐘意D E cup就真係太理論化喇
所以師兄唔洗咁勞氣

Oh really 16男

唔一定
性好個人
有冇見過有女唔鐘意被人屌西但鐘意被人Sm
我真係見過 唔止一個

其實唔係劇情屈佢根本就滅團 小學生太鳩

樣 錢 最重要

唔夠長梗係乜都計曬入去架啦

睇鬼佬AV片D黑鬼先最硬

白人鬼佬就大條軟軟地咁

不如話佢角色設定仲鳩
又忍唔到手殺囡又唔想離開杜王町
已經有一次換面機會重新黎過，老豆又狂整替身使者包庇個仔

有埋Killer Queen, Bites the Dust同貓草都可以將成手好牌玩爛

打di打dio

imkowan 好撚正喎

正評比jojo

我諗就算好多人多過13cm都好 都會想去打dio多過搵條女

應該有啦

成團死淨3個 仲有一個之後做烏龜喎